[
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "去年理科最低分391，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-请问山东录取",
        "question": "请问今天有山东招生计划吗-山东选科史政生可以报考该校哪个专业/省位次多少可以录取、今年考生394分省位次426502、有希望报考贵校吗、有选科要求吗有中医康复技术专业吗",
        "answer": "我院今年在山东无招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-专升本",
        "question": "专升本是校内升，还是省统考升",
        "answer": "河北省统考专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-录取",
        "question": "四川文科442报贵校的口腔医学专业录取几率大不大",
        "answer": "去年文科最低分430分，您可以参考"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-口腔医学",
        "question": "老师你好 河北高生437分 排名224261报口腔医学可以吗",
        "answer": "去年我们理科最低分433分，最低位次191915，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-山东",
        "question": "物化生421,368431，能报考贵校什么专业 宿舍环境",
        "answer": "我院在山东无招生"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-录取",
        "question": "河北大文356位次在136013-136885名能报考贵校吗",
        "answer": "去年我院文科最低分351，最低位次136726，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-对口财经",
        "question": "对口财经405分能上贵校吗",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-对口农林",
        "question": "您好，对口农林616有机会上本校吗？",
        "answer": "对口农林去年的最低分大概在610分左右，您可以参考一下。"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-四川录取",
        "question": "请问今年四川理科400分可以进该校嘛",
        "answer": "去年四川理工最低录取分391分，你可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-录取",
        "question": "河北考生348 可以报考本校口腔医学和护理吗",
        "answer": "去年我们文科最低录取分351分，理科最低录取分390，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-咨询",
        "question": "历史类310分能上贵校吗",
        "answer": "去年历史类最低录取分351分，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-录取",
        "question": "老师你好，河北对口口腔490有机会填报贵校吗",
        "answer": "口腔不招生对口"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-安徽录取",
        "question": "24届安徽考生247分位次128725报贵校药学专业希望大吗？",
        "answer": "去年最低分348分，可以参考一下"
    },
    {
        "schoolName": "唐山职业技术学院",
        "title": "唐山职业技术学院-咨询",
        "question": "老师好，河北女孩理科441分报贵校录取机会大吗？专业推荐一下。谢谢",
        "answer": "机会挺大的，女孩子的话可以考虑我院医学类的专业"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-录取",
        "question": "河北理科367报贵校有希望被录取嘛？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗",
        "answer": "可以试一下，进档后不会进行退档，有晚自习。"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-山东",
        "question": "物化生421,368431，能报考贵校什么专业 宿舍环境",
        "answer": "山东只有一个机械制造及自动化专业。"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-河北考生咨询",
        "question": "河北理科398分有希望被贵校畜牧兽医专业录取吗",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-对口财经",
        "question": "财经405 能报考贵校吗",
        "answer": "机会不太大"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂",
        "answer": "应该是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-对口农林",
        "question": "您好，对口农林616有机会上本校吗？",
        "answer": "去年最低分是600，可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-湖南报考考生",
        "question": "湖南物理组合326分能报考贵校吗？",
        "answer": "可以试一下"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-老师您好",
        "question": "河北286分可以报考贵校吗",
        "answer": "我们估计今年的分数线在410左右。"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-理",
        "question": "280-290有什么指点嘛老师",
        "answer": "您在看看其它的院校"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 婴幼儿托育与管理 专业录取吗",
        "answer": "这个专业第一年招生，你可以试一下。"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-廊坊职业技术学院",
        "question": "河北物化政365可以报考吗？",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-老师甘肃文科考生374分有希望被录取吗？",
        "question": "老师甘肃文科考生374分有希望被录取吗？",
        "answer": "应该是可以的"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-老师 甘肃历史组333分能上吗",
        "question": "老师 甘肃历史组333分能上吗",
        "answer": "感觉应该可以"
    },
    {
        "schoolName": "廊坊职业技术学院",
        "title": "廊坊职业技术学院-录取",
        "question": "老师，河北省理科379分能来贵校吗？",
        "answer": "可以冲一下试试"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-咨询",
        "question": "河南文科300，美术216可以报贵校吗",
        "answer": "我院无跨省招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-山东",
        "question": "物化生421,368431，能报考贵校什么专业 宿舍环境",
        "answer": "这个分数建议考虑其他学校，"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-关于调剂",
        "question": "报咱们学校如果服从调剂，是否会被调剂到非公安类专业而无法参加公安联考？",
        "answer": "我院所有专业均为公安专业"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-咨询",
        "question": "河北考生男物化政523位次88967有希望录取吗",
        "answer": "去年的男物理529为最低分,今年的分数我们无法预测,所以帮不上你"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-报考",
        "question": "重庆全理女生421可以上本校吗，可否参加公安联考，可以专升本吗，现在做近视手术来得及吗",
        "answer": "我院没有外省计划"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-专业",
        "question": "专业如何分配 是按分数来分配 还是随机",
        "answer": "按照分数优先的原则,进行专业分配,"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-招生",
        "question": "有无夸省招省计划",
        "answer": "无跨省招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-咨询",
        "question": "招收体育生吗？",
        "answer": "没有特长生计划,只看文化成绩"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-报考",
        "question": "河北考生文科536分，报考本校能录取吗",
        "answer": "录取分数只能是录取的时候才能确定,所以我们无法预测你这个分数能不能录取."
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-报考",
        "question": "老师咱们学校招收复读生吗？",
        "answer": "应往届毕业生,不超22周,体能测评体检合格可报名"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-您好陕西理科365招生吗",
        "question": "您好陕西理科365招生吗",
        "answer": "我院无外省计划"
    },
    {
        "schoolName": "河北公安警察职业学院",
        "title": "河北公安警察职业学院-现在学校",
        "question": "请问学校现在搬到新校区了吗",
        "answer": "目前仍在旧校区，搬迁时间待定"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-录取",
        "question": "江西考生物理组452，物理组省控线448，有希望进贵校吗",
        "answer": "可以试试，根据当地省份的分数从高到底录取。"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-录取69",
        "question": "老师您好，河北考生物化地310分，能否被贵校专科录取，入学后可以转专业吗？",
        "answer": "尽量按照自己想学的专业去填，政策上同一批次是允许转专业的。"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-报考",
        "question": "江苏物政地468有机会录取吗",
        "answer": "还是有希望的，可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-录取",
        "question": "你好老师，内蒙理科365，排名60414，有希望录取吗",
        "answer": "可以试试，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-咨询",
        "question": "请问四川理科466 位次183371-184656 可以报考贵校吗",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-体育生",
        "question": "历史组合综合533可以报考什么专业",
        "answer": "体育类我校只有体育教育一个专业，可以尝试的报下，还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-填报",
        "question": "您好，我是福建历政地考生高考成绩443，排名23919，超过省控线12分，上你校英语或商务英语的概率大吗?能不能保第一专业志愿",
        "answer": "可以试试，我们是根据你们省份报考我校的学生分数从高到低录取的"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-河南理科",
        "question": "老师您好！河南理科417，位次29万+，报考哪些专业比较稳妥？谢谢！",
        "answer": "在贵省有招生的专业都可以报着试试，根据分数从高到低录取"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-河北",
        "question": "老师你好，河北音表生，统考217文化377综合459，声乐省排名1853左右，有机会报考吗",
        "answer": "可以试试，有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-录取1",
        "question": "河北物化生465位次179731能上贵校吗 能上啥专业",
        "answer": "根据自己的兴趣爱好填报专业就可以，希望还是比较大的"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-舞蹈专业招国标舞考生吗",
        "question": "？",
        "answer": "具体咨询相关专业的负责老师66607011"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-报考",
        "question": "安徽物化生考生，469，170291名，被贵校录取的几率大吗？填报哪些专业机会大一些？",
        "answer": "可以试试"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-河北外国语学院",
        "question": "山东文科477排名23万位次。有机会报考贵校的教育师范类专业吗？一年的学费是多少？",
        "answer": "有希望的，具体的学费以报考书为准，学校官网也有公布"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-报考",
        "question": "河北物理类458分 位次190971 报考贵校有希望吗？",
        "answer": "高出的分数不是很多，但还是有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "河北外国语学院",
        "title": "河北外国语学院-录取",
        "question": "四川理科463。有机会进入该校吗？",
        "answer": "只要考生过了当地省份的本科建档线，就可以报考我校，有机会被录取的"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-录取",
        "question": "山东考生物化政469位次257000 有机会录取吗",
        "answer": "可以冲，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-录取",
        "question": "吉林文科453分省排12426能录取吗",
        "answer": "可以报，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-住宿",
        "question": "请问老师：教室和宿舍有空调吗？宿舍是几人间？",
        "answer": "教师没空调，宿舍有，6人间"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-科信",
        "question": "河北物生政487有希望吗老师",
        "answer": "有，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-录取河北工程大学科信学院",
        "question": "江西物理类478可能录取吗",
        "answer": "可以报，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-录取",
        "question": "河北 物化474概率大吗",
        "answer": "可以冲，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-录取",
        "question": "吉林物化地414分50633有机会被录取吗",
        "answer": "根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃物化政414，排名71365，可以报考贵校电气工程及其自动化专业嘛，如果不可以，那还能上那些工科类专业呢，请您指导一下",
        "answer": "可以报，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-求看",
        "question": "河北物理考生465 17万位次 可以被贵校录取吗？",
        "answer": "有差距，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-求看",
        "question": "本人河北考生物理组合465分 17万位次报考贵校希望大吗？是要多选几个专业吗？",
        "answer": "根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-河北省 物化生 463 183044",
        "question": "报考贵校的程管理是否有录取机会？",
        "answer": "差距大，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-录取",
        "question": "您好，请问北京文科考生总分460排名40513报考贵校的机会大吗？",
        "answer": "根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-录取",
        "question": "天津全理488有几率被贵校工科专业录取吗",
        "answer": "有差距，根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-河北工程大学科信学院",
        "question": "贵州理科402排名十三万有机会报考贵校的英语专业吗",
        "answer": "根据官方公布的数据判断"
    },
    {
        "schoolName": "河北工程大学科信学院",
        "title": "河北工程大学科信学院-转专业",
        "question": "学校对转专业要要求吗？开学多久可以转",
        "answer": "查看转专业政策，第一学年第二学期"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-录取要求",
        "question": "我是河北考生，参加了政治审核（通过）但是没有参加公安机关组织的面试、体检和体能测评。有近视 是否可以报考？",
        "answer": "2024年我院没有面试、体检和体测环节，近视不影响跑操，是可以报考的。"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-专升本",
        "question": "在本校读犯罪心理测量与矫正技术能升本科吗？",
        "answer": "在本校就读罪犯心理测量与矫正技术可以参加河北省教育厅组织的专升本考试。"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-招生",
        "question": "四川文科416可以报犯罪心理测量与矫正技术吗",
        "answer": "2023年我院在四川招生文科最低分412分，罪犯心理测量与矫正技术最低分415分。"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-咨询",
        "question": "河南文科300，美术216可以报贵校吗",
        "answer": "2023年我院在河南录取文科最低分417分（纯文化分，不包含艺术分）。"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-咨询",
        "question": "河北女物化地414分可以报考吗？",
        "answer": "23年物理女生最低分426"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-山东",
        "question": "物化生421,368431，能报考贵校什么专业 宿舍环境",
        "answer": "23年最低分440"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-报考",
        "question": "广东考生历史科287可以报考贵校吗。",
        "answer": "今年在广东没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-提前批",
        "question": "物化生397分可以报考贵校吗？哪些专业稳一点？",
        "answer": "23年在山东录取最低分440"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-要求",
        "question": "近视眼可以报考贵校的每一个专业吗？",
        "answer": "可以，没有要求，不影响跑操就行。"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-河北司法",
        "question": "您好，我是河北考生物生地组合428分，位次237724，是个女生，报考哪些专业比较有希望",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-河北司法",
        "question": "您好，贵校所有专业都允许专升本吗？",
        "answer": "都可以参加河北省教育厅组织的专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-河北司法",
        "question": "您好，贵校投档比是多少？",
        "answer": "请询问考试院"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-河北司法",
        "question": "您好，贵校实习安排是定点安排还是自己找？",
        "answer": "学院推荐工作，用人单位和毕业生双向选择"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-河北司法",
        "question": "您好，贵校有合作企业，校招企业吗？",
        "answer": "每年春季、秋季都有校园双选会"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-河北司法",
        "question": "您好，贵校允许转专业吗？需要人数，成绩等限制吗？",
        "answer": "转专业需要按照学生管理规定执行 。有具体要求。"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-想报考贵校",
        "question": "文科生，430可以报考贵校的司法警务或是行政执行专业吗？",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-提前批什么时候报？",
        "question": "老师，24年河北高考物化生364分，能报咱们学校的提前批吗？分数要求最低的专业就行",
        "answer": "自主决定填报志愿"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-招生",
        "question": "请问贵校刑事侦查技术对女生有什么要求呢",
        "answer": "我院没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "河北司法警官职业学院",
        "title": "河北司法警官职业学院-咨询",
        "question": "请问河北历史组男生381分有点近视，还没有参加过政审，现在可以报考咱们学校吗？录取率有是多少？",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-新疆",
        "question": "新疆文科208位次是18458报口腔医学有希望吗",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-石家庄医学",
        "question": "老师你好，贵校的专业都能升本吗，还有贵校学费多少，谢谢",
        "answer": "关注学校招生公众号，里面有2024年大专招生简章，学费在第九页可以查询。所有的专业都可以参加专升本考试，可是有的专业在本科里面不招生，只能报考其他本科专业"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-咨询",
        "question": "老师河南理科314能上吗",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-宁夏",
        "question": "宁夏文史类名次21519总分303能上上贵校吗 服从调剂 学校是否有早读晚自习 需要跑早操吗 会被退档吗",
        "answer": "这个分数有点危险，特别想上只能冲一冲。我校对进档考生一般不会退档，上课期间有早晚自习，没有早操。"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-录取与分数政策",
        "question": "老师你好，云南文科生386可以报护理专业吗，还有云南22分学业水平考试加分贵校算不算入我报名的总成绩里，谢谢",
        "answer": "这个分数是比较有希望被我校录取的，学业水平考试加分只要你们云南省考试院投档的时候算入总分，我们学校就承认"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-安徽录取",
        "question": "物化生432能进口腔医学吗",
        "answer": "这个分数比较有希望"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-录取",
        "question": "重庆理科396能读该校专业吗",
        "answer": "这个分数比较有希望的"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-山东",
        "question": "物化生421,368431，能报考贵校什么专业 宿舍环境",
        "answer": "这个分数比较危险，宿舍环境可以上官网查看一下"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-口腔医学，中医学",
        "question": "老师您好，重庆理科396，请问能报您校的中医学，口腔医学等专业吗？或者是其他专业？",
        "answer": "这个分数比较有希望。至于哪个专业，现在无法判断"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-录取咨询",
        "question": "您好文科河南373报考贵校中医药或针灸推拿等专业希望大嘛 位次15万 贵校宿舍环境如何感谢回答",
        "answer": "这个分数比较危险，想上只能是冲一冲碰碰运气。宿舍环境可以上学校官网通过360度全景查看"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-报考",
        "question": "广西考生，高考物化生316，有希望报考贵校口腔医学和临床医学吗？",
        "answer": "有希望，不过也得作为冲一冲的院校考虑"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-口腔医学",
        "question": "四川文科337分有希望被口腔医学录取吗？",
        "answer": "有点危险"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-河北考生报考",
        "question": "河北物化生369分，不挑专业，能进去贵校吗",
        "answer": "比较危险"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-口腔医学录取",
        "question": "广东历史考生421分，位次102980，录取贵校口腔医学几率大吗？",
        "answer": "有希望，不过也得冲一冲"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄医学高等专科学校",
        "title": "石家庄医学高等专科学校-口腔医学",
        "question": "请问贵校口腔医学有专升本吗？是否有口腔医学联报本科？",
        "answer": "全河北省都没有，并且全国百分之八九十的省份也都没有"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-贵校",
        "question": "老师您好！我是甘肃省的考生，首选科目是物理总分是308，请问老师我有机会报考贵校的护理学专业吗？谢谢老师！",
        "answer": "可以报上试试，根据往年录取情况，录取的可能性还是挺大的，其它问题欢迎致电0311-83099882详询"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-录取",
        "question": "河北历史314 能否被贵校录取",
        "answer": "根据往年录取情况，报“热度不太高”的专业，是有希望的，欢迎致电0311-83099882详询"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-咨询",
        "question": "河北物理333可以被 医学检验技术 康复治疗技术口腔医学技术 婴幼儿托育与管理 录取吗",
        "answer": "录取的几率挺大的，欢迎报考，其它问题欢迎致电0311-83099882"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-录取",
        "question": "老师您好，河北理科336财会专业专科能够被录取吗，这个分数其他专业报考哪个，可以推荐吗?如果能录取，可以申请转专业吗？",
        "answer": "可以报上冲一下，建议报考计划数较多的专业，你可以关注公众号“石家庄科技职业学院招生办”，查看各专业计划数及去年各专业录取分数线。或者拨打电话0311-83099882详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-咨询",
        "question": "老师你好文科285分可以上本学吗？",
        "answer": "可以报相对“冷门”的专业冲一下，其它问题欢迎致电0311-83099882咨询"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-河北 大理 男生 400分可以报考嘛",
        "question": "河北 大理 男生 400分可以报考嘛",
        "answer": "可以的，同学，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-24农独无优惠分405位次270403有望报什么专业",
        "question": "、",
        "answer": "哪个科类呢？您可拨打电话0311-88357531详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-录取",
        "question": "河北理科258有希望吗",
        "answer": "可以报上计划数多的专业冲一冲，您可拨打电话0311-88357531详细咨询"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-理科",
        "question": "云南理科生301分可以考上该校吗",
        "answer": "可以报上试试"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-咨询",
        "question": "河南文科300，美术216可以报贵校吗",
        "answer": "抱歉，今年我校未在河南投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "石家庄科技职业学院",
        "title": "石家庄科技职业学院-咨询",
        "question": "河南文科300，美术216可以报贵校吗",
        "answer": "抱歉，今年我校未在河南投放招生计划"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-河北工业",
        "question": "贵校所有专业都支持专升本吗？",
        "answer": "所有专科应届毕业生都有参加升本考试的资格"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-河北工业职业",
        "question": "投档比",
        "answer": "100%"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-录取",
        "question": "河南理科382有机会背该校录取吗",
        "answer": "希望不大"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-录取",
        "question": "老师，河北省的录取规则是什么",
        "answer": "请参阅河北省教育考试院的录取指南，分数优先"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-咨询",
        "question": "专科层次的酒店管理与数字化运营专业是在本部读吗",
        "answer": "对，红旗校区"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-咨询",
        "question": "您好，请问物化生江苏考生考了113932名，占比前60.62%，有机会被贵校录取吗？如果有机会可以报哪些专业组呢？",
        "answer": "有机会，专业组按照选考要求划分的，符合的都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-录取",
        "question": "物生历464有希望被录取吗",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-录取",
        "question": "安徽考生，物生政，位次135780，有机会被贵校录取吗？希望大不大？如果选了专业服从会被退档吗？",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-录取",
        "question": "老师 河北文科314 能被酒店管理与数字化运营录取吗",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-报考",
        "question": "老师好，河北物理类458分有希望报考贵校吗 如果有 专业选择有哪些",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-录取",
        "question": "山东纯文502，排名174176，有望报考贵校吗？什么专业都接受，服从调剂",
        "answer": "有希望，专业看自己爱好吧"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-提问",
        "question": "河北文科生474能报贵校吗",
        "answer": "冲一下吧"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-校区",
        "question": "河南文科本科报考，会在哪个校区学习？",
        "answer": "红旗校区"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-录取",
        "question": "江西物生地473分，有机会被501专业组吗？对单科成绩有要求吗",
        "answer": "有机会，单科没有要求"
    },
    {
        "schoolName": "河北工业职业技术大学",
        "title": "河北工业职业技术大学-录取",
        "question": "河南文科女484 位次49586 被录取的希望大吗",
        "answer": "可以冲一下"
    }
]